決定努力返工做對沖

收到風老闆可能升幾個

本身唔想爭 e加決定全力做死同事上位

唉 鬼叫我尋日跌左幾皮